祝賀藍店「大喜屋」準備上市失敗 蝕上市費用

之後門市因武漢肺炎間間蝕到仆街

一車車港豬去緊食，少少listing exp算係咩

一兩千萬濕濕碎

之前唔係已經延期左一次？有無蝕

大喜屋曾於今年6月4日首次遞交上市申請，但由於申請超過半年，目前已失效，故集團前日向聯交所再遞上市文件。據最新上載資料顯示，截至今年7月底止4個月，集團收入大減約2540萬港元，主要是受社會動盪影響導致接客人次減少。

正

一次都未食過

中小企生意既野 贏得快輸得快

一日未上市抽水賣股or賣盤 一日未脫身

都未失敗 依間垃圾市值8億？？？

上星期已經唔敢係街食飯會買外賣番office食
遲下仲有人夠膽行街食野咩

人地係上市當日都cap完水啦，理得佢跌到0

恭喜恭喜

食親都肚痛

8億

批上市一樣可以認購額不足
好多股民都自身難保未必會有人幫佢散貨

好等錢冼

如果食到10月開始個新股熱，應該都超得多
而家個市咁，睇來都係死

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

呢度簽得七七八八
麻煩fb tg發出去搵新客源簽

推

新鮮食品 turnover一降全部野都變難食

藍屍，係你地表現愛共產黨嘅時候

有巴打提果隻豚王
比IPO價趺左80幾90%

CLS

食完口渴加味粉好L重手

點解藍？

多謝你既堅持

依家買飲食類？

宣佈咗唔會上市

真係上市失敗

好似上左好多鑊

上巿掠水局

上巿費用要幾錢

閒閒地都千幾萬

而家唔得了, 上MAIN, 3千萬起跳

cap 水咋嘛

雖然分檔期俾,最多俾保底
但入2次A1, 不如俾人裝2次修

應該準備執

話時話

放題大家覺得邊間好

名就叫日本放題，全部老闆都深藍，有股東更加係前popo

乜嘢大喜X、滿X
你地可以由2019年6月開始睇佢地fb，全部冇表態，但老闆日撚日著白tee巡鋪，仲話唔驚被人打，係d後生仔搞事試過前線黎鋪頭食放題為左避難，你就報警上黎拉人我屌你老母呀

而家入左藍店list，就四圍澄清自己係黃，但你6月開始有表態咩？咪玩啦。之後落場時間3-5點，就要d廚師上寫字樓開會，另外就點班侍應買日用品。生意好同唔好，都要叫班廚師諗marketing再賺多d

供應商 r 贊助仲撚仆街，大時大節要 r，年尾要 r，新年又要 r 。仲要叫 d 廚師whatsapp比供應商sale，r 埋一份內容其實同翠華差唔多，如果唔肯比支票回贈，就即刻轉供應商。

講緊你呀！大喜X、滿X

蘋果話取消上市原因係因為公開發售同國際配售都唔夠數

無人要呢d垃圾股

邊到駛咁貴..
唔好玩啦

藍店 等執啦 一世都唔會幫襯

成功先收足, 唔成功就只係俾專業人士個份就夠啦
DEAL之前傾既啫

買大喜屋既人都係有錢冇掟洗

黃圈+肺炎